投乜都好，是但啦

投咪投唔投咪唔投，依個係睇你自己嘅意願嫁姐。
你係咁易比人影響嘅咁香港抵撚死啦，你都抵撚死啊
用下腦諗下自己想點啦
唔明有咩好嘈
利申5毛，泛民打手，開acc咁耐依家第一次出po一定係分化撚

票投民建聯
香港玩撚完

我就係畀警察影響先出嚟投，吹咩？我係一受人影響就瘋狂投票㗎啦。